出左黎做野，想進修

少少背景，啱啱出黎做野，有生物醫學高級文憑，大學讀語文，有語文教育系碩士學位，但入唔到行教唔到書，依家係大專做admin
份工雖好但覺無前途，想報part time 專科，進修又好，為轉行都好。大定有咩意見？
我知最多人part time 讀社工配藥之類，但唔想讀社工，有無咩介紹